政府燒烤場開番未

想自己拎野食去燒
唔想幫襯d垃圾私人限時任食場
但沒又村屋朋友

政府幾時開番郊野公園燒烤場
又或者有咩地方可以租個爐來燒

垃圾政府泳池唔封封燒烤場

好撚on 9

未

直頭係

燒野食已經on9